睇完TOYSTORY4好想快D再睇下一集 有冇人知幾時會出?

唔係又要等多十年掛

幾正，真係可以出5

起碼等十年

個人意見
由細細個開始睇Toy Story, 覺第三集完左係最好

由我細個睇第1集到現在同阿仔睇第4集
感覺好奇妙

睇第一集果時係一板枝公，依家睇第四集都係一枝公

Donald 少爺占笑到我標眼水😂

奇蹟

不要說了.jpg